周星馳對你地有幾大影響？

每次踢波開波前都要將粒波向上踢，再講踢波啦！

同事揸住士巴拿就會開始背對白

搞咩， 岩岩係油管睇緊星爺
心有靈犀

其實我覺得星爺既成就係超越左李小龍

「阿麗～」

無乜影響
不過無左佢會少左好多好戲

同班死黨一樣鐘意睇鐘意到成日會噏啲對白，同啲冇咁熟嘅人傾計嘅時候成日搞到人哋黑人問號

深有同感。。。

小強

每日都會講佢電影既對白

金庸 李小龍 周星馳

但當唔熟既果條友又接到既話，果種感覺....

真係他鄉遇故知啦

黎 俾叔叔抱下先

你老母叫李香蘭？

邊個叫周星馳？ 我唔識佢。

佔左我腦入面好多記憶體

先生，篤痰你吐架?

食親豆腐就問臭唔臭

考試唔見咁勁